Теоретический вопрос:

Описать своими словами в несколько строчек, зачем в программировании нужны циклы.

ОТВЕТ:

Циклы нужны для того, чтобы можно было выполнять одно и то же действие необходимое нам количество раз. Например нам нужно найти все числа кратные 2м или 5ти... Или же мы хотим найти всех людей, у кого днюха определенного числа и месяца, чтобы отправить им открытку с поздравлениями...  


